# Проекты
## ИТМО РВЛТ
В этом проекте собираем Merge Request с описанием выбранных тем для утверждения.

## Утверждение темы
Руководствуйтесь следующими правилами при выборе темы ВЛ:
- Выберите интересную лично вам предметную область.
- Выберите тип упражнения:
    - Выполнение упражнения должно занимать немного времени, например, 10 минут.
    - Нужно, чтобы результат выполнения упражнения можно было проверить автоматически.
    - Нужно, чтобы работа лаборатории базировалась на виртуальной модели, не физическом оборудовании.

---

Чтобы подать заявку на проект, нужно в этот репозиторий сделать Merge Request (процедура аналогична Pull Request на GitHub).\
В реквесте должен быть один файл в формате Markdown (как это README, которое вы сейчас читаете).

Файл должен быть добавлен в директорию projects и иметь уникальное название - ваша фамилия (транслитом) и название проекта в kebab-case.
Например, efimchik-cyber-net.md.

---

В описании проекта нужно написать:
- имя проекта
- кто именно его выполняет (ФИО, группа),
- краткое описание высокого уровня
- описание аналогов, если есть опорные
- детали реализации: уточнения, технологии, прочее, если есть

Используйте разметку Markdown для форматирования.

---

Если у меня нет вопросов к проекту, то я принимаю merge request - это значит, что тема принята, и можно приступать к выполнению.\
Если вопросы есть, я их задам в обсуждениях к Merge Request. На них надо отвечать.
